import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: 'สถานที่เที่ยวภุกระดึงอยู่ภาคใน?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) ภาคเหนือ',
      'b) ภาคอีสาน',
      'c) ภาคใต้',
      'd) ภาคกลาง',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. ดินแดนทุ่งดอกกระเจียว อยู่จังหวัดอะไร?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) จ.อุดรธานี',
      'b) จ.อุบลราชธานี',
      'c) จ.บุรีรัมย์',
      'd) จ.ชัยภูมิ',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. ภูชี้ฟ้าตั้งอยู่จังหวัดใด?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) จ.แม่ฮ่องสอน',
      'b) จ.เชียงราย',
      'c) จ.ตาก',
      'd) จ.เชียงใหม่',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. วัดภูมินทร์อยู่จังหวัด?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) จ.น่าน',
      'b) จ.แม่ฮ่องสอน',
      'c) จ.เชียงใหม่',
      'd) จ.เชียงราย',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. ม่อนแจ่มอยู่จังหวัดอะไร?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) จ.ภูเก็ต',
      'b) จ.เชียงราย',
      'c) จ.เชียงใหม่',
      'd) จ.สมุทรปราการ',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. สถานที่ใดตั้งอยู่ในภาคกลาง?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) พระธาตุพนม',
      'b) อุทยานประวัติศาสตร์พิมาย',
      'c) อุทยานแห่งชาติดอยอินทนนท์',
      'd) วัดพระแก้ว',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. ภาพ กระซิบรักบันลือโลก อยู่ในจังหวัดใดในภาคเหนือ?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) จ.น่าน',
      'b) จ.ลำปาง',
      'c) จ.แม่ฮ่องสอน',
      'd) จ.แพร่',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. ดอยอินทนนท์ตั้งอยู่ภาคใด?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) ภาคอีสาน',
      'b) ภาคเหนือ',
      'c) ภาคกลาง',
      'd) ภาคใต้',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        '9. อุทยานแห่งชาติเขาใหญ่ครอบคลุมกี่จังหวัด กี่อำเภอ?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) 4จังหวัด 2อำเภอ',
      'b) 4จังหวัด 8อำเภอ',
      'c) 4จังหวัด 7อำเภอ',
      'd) 4จังหวัด 11อำเภอ',
    ],
  ),
  Question(
    question: '10. อุทยานแห่งชาติเขาใหญ่มีน้ำตกหรือไม่?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) ไม่มี',
      'b) คิดว่ามีไม่แน่ใจ',
      'c) คิดว่าไม่มี',
      'd) มีแน่นอน',
    ],
  ),
];

